青衣北橋車道已封！！！！

一手睇緊
行人路好似仲行到

推
有圖最好

推

樓上睇緊，唔自爆

隔離post有圖，迴旋處有警車封路

Push

荃灣果邊封左？橋已無晒手足

而家點？